我屌你老母民陣 下個禮拜日唔行唔搞罷工就屌你

唔想再見到咁撚多人比人拉
百萬人遊行事在必行
屌你老母民陣咪撚龜縮
一定要班黑警還
勇武休息 全部人出黎行呀

推

屌你老母死黑警

講左咁撚多日

推爆佢

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

你老母

我屌你

民陣暰9氣啦！

屌

Push

721！811！

民陣去撚左邊

民陣屌你

公海咁撚多post都唔動員

食撚屎啦民陣

push

錢就識收

你老味出黎呀 聽日就動員呀

你一出聲 勇武讓路又點話

#721
#811

屌你老母

民陣出黎

入機場集會效果好D？

你老母臭閪

裝得幾多人呀on9

今晚搞到咁撚樣
100萬人都好有可能
民陣不如星期六/日搞啦
其他遊行應該會讓

原來
警察一直扮示威者攪亂香港
警察一直聯同黑社會攪亂香港
警察一直扮暴徒放火燒自已警局攪亂香港
警察先係想香港亂果班人
因為佢地想要更多OT 錢！

岑子杰入黎呀 召集呀

屌你老母 法治呢

屌你死黑警

搞罷工啦

唔要再有人比人拉呀

搞遊行 罷工呀

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

去Facebook pm 啦

全民對抗休班警
反對殺警
麻包袋唔割
斷子孫根唔割
殘廢唔割

咁未癱瘓機場咯，之前200萬人遊行都無用啦

做民意 夠正評先啦

民意授權勇武呀

以而家形勢分分鐘民陣申請都會俾差佬反對遊行

快撚D 搞

300萬！

民陣入黎呀

好
撚
嬲
我
屌
你
老
母

岑子杰 你地袋完錢唔出黎？

但最後都係比人拉

出黎呀民陣

721

仲下個禮拜？聽日開始就出去集會啦

推撚到上熱門

你老母民陣

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

721 811

民意係曬到 個個禮拜有手足比人拉 黑警暴行全港有眼見

想奪權呀 咩OT錢呀
佢要個政府一定要靠佢 所以先搞咁多野出嚟

出黎呀

屌你民陣 而家即刻出聲明同召集呀

民陣收撚左咁撚多捐款
721 到而家無撚哂影

正評就夠架啦

收撚完錢又唔出黎

屌你老母民陣

民陣出黎啦

仆你個街

仲月尾 下個禮拜都冇曬前線啦

721
805
811

黑社會 屌你老母

錢你就識收

岑子杰 出黎呀

屌你剎停下個禮拜大遊行呀

屌曬黑警祖宗十八代

仲唔出聲

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推撚到上熱門置頂

屌你老母岑子杰

召集呀

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

攪遊行去禮賓府啦

死黑警

民陣同我出黎呀

你有有人性架民陣

咁多手足比人拉都唔出聲

幫推

全部人出黎，係香港人就出黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10連

10

出來

9

8

民陣咪撚放暑假
快撚啲出嚟組團

7

6

5

4

3

2

1

20連屌狗

20

19

18

樓豬係鬼 自己起底

想造大台 幫手用假煙幕淡化事件

17

鬼你老母 第一個罷工提議我出架柒頭

淡你老母 班黑警自己搞事 你自己諗下除左民陣仲有邊個有動員能力啦

民陣縮頭龜

屌，民陣去左邊
今時今日縮埋左

pm過，冇回應

大遊行呀

民陣，咁大單野，仲吾出來。

唔好罷啦 直接機場升級啦

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

就算搞遊行
都要三罷
勇武都辛苦左咁耐
和理非岀黎啦
三罷呀

搞機場不如百萬人遊行 不撤真係不散仲好啦

你老母死黑警

搵左佢好多次了
無回應

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

咁咪係雨革囉屌你 又叫人犯同樣嘅錯

食屎啦 屌你老母

你老母死警犬

機場你裝到幾多日 比盡你五萬？

型式可以佢話事 但係要大召集呀屌

死警犬

斷佢運輸 斷佢命脈

pish

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

全面不合作運動 癱瘓香港

推你老母

黑社會

自推

我係勇武我都出嚟和平遊行

冇不反對通知書都要出

推 每個人都要有責任分擔

民陣快手啲 要宣傳

。

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

和理非遊行

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

不推不是人

民陣屌你老母

推！

推到民陣見到

雖然話唔要大台，不過佢搞遊行，就必定要去